其實我覺得高登呢家最可憐嘅係...

係d staff
呢家肯定比人捽到
做埋d 無結果嘅野

比人笑一世

仲有班用學校email登記，畢左業好多年既會員
唔係個個有isp email

唉
就好似見到早洩條撚樣捽d programmer 用兩日嘔出黎